bok coin, ICO

通過區域鏈技術,利用bok coin,可以完全記綠個女仔同有幾多人有性行為,有冇得做?